\begin{frame}{Висновки}
	\begin{itemize}
		\item Розроблений та представлений швидкий та надійний метод моделювання ймовірності банкрутства.
		\item Програмно реалізовано апроксимацію де Вілдера та метод для обчислення характеристик моменту виродження.
		\item Перевірено апроксимацію де Вілдера, за допомогою методу з використанням моделювання, який є більш точним. 
	\end{itemize}
\end{frame}